［環保L入黎］是咁的 我「又」 搞左個時裝品牌

是咁的，見近排咁多人整時裝品牌，我都心血來潮係屋企一個人設計左件衫。

既然近期環保風氣盛行，我一於為所有環保人士設計呢件連登狗pocket tee 宣揚走飲筒意識！

著住去食m記、大家樂就岩晒，見到經理真係無比飲筒，即刻可以拉低個pocket 支持。

好啦，既然有設計，咁都要整返個品牌名同logo。我決定簡個潮d既名 — 9ITEM

唔好睇小個logo，我都花左半個鐘設計。為左表現文藝復興時期的美術哲學，過程中參考大師達文西繪畫蒙羅麗莎時使用1：1.618的黃金比例，。

都照舊講下挫折...呢個idea 其實係我今日係m記飲可樂無飲筒，敏感牙齒激發我諗出黎。當中既痛楚同辛酸，相信好多巴絲都感受過。

最後，如果你想支持呢個品牌/睇多d創作，可以follow facebook 同 instagram
ig:
fb：

支持隻狗

又玩 繼續bin

我同我拍檔都有討論過呢個問題

公仔抄
設計抄
香港做DESIGN真係易搵錢

屌 G持著住幫襯所有垃圾走塑餐廳

我幾鍾意你個黃金比例logo

不過抄concept就唔係幾好

最多只能夠當你二次創作

既然討論過 咁結論呢?

ching有無搵50k 一個月先？

其實我係刻意去惡搞 Ripndip 隻中指貓， 因為本身都好鐘意佢

抄就抄啦屌你老母 惡搞條撚咩
成片文都係用‘設計’‘創作’2隻字 突然又叫‘惡搞’
抄襲呃飯食

但你始終都係用左人地嘅concept

其實如果你成個品牌都標榜二次創作

你就做唔到原創

睇你件t已經用左隻貓同連登隻狗

就算你個反環保concept係原創

成件野都低質左